[
    {
        "randomId": 205
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ingurukira y'umuvumu yameze mu kivure",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Urusogo mu mukobwe",
            "option_4": "Umwumba w'urukoma",
            "correct_answer": "Urusogo mu mukobwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandama",
            "option_1": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye",
            "option_2": "Kwatsa mu ziko",
            "option_3": "Intebe",
            "option_4": "Ibikingi by'irembo",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kati \"mbagira butimbo\"",
            "option_1": "Agasongero",
            "option_2": "Umubiri w'umuntu",
            "option_3": "Agahanga k'ifumberi",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Agahanga k'ifumberi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Narabudoze ndabudanagira nabukubise ku ngoma ya Rukatiriza",
            "option_1": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_2": "Ubutanda ku muvure",
            "option_3": "Umwisheshe",
            "option_4": "Abagore babagara",
            "correct_answer": "Ubutanda ku muvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ku irengerenge ku ididiri ingoma",
            "option_1": "Inyundo z'abacuzi",
            "option_2": "Agahaza ko mu rubibi; inkongoro z'abana",
            "option_3": "Ibipfunsi",
            "option_4": "Ibikingi by'amarembo",
            "correct_answer": "Inyundo z'abacuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Aho wabereye iri wararibonye ?",
            "option_1": "Injuma y'uruhinja",
            "option_2": "Ikibyindi",
            "option_3": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_4": "Ikigega kirimo ubusa",
            "correct_answer": "Ubukumi bwa so na nyoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ishenyi isenya urw'undi ihora mu rwuguriro",
            "option_1": "Umusambane",
            "option_2": "Icyagumbwa",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Umuyaga; umusuzi; amazi",
            "correct_answer": "Umusambane"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ko urusurumbira uzarwambuka?",
            "option_1": "Umucaca mu ruzi",
            "option_2": "Icyibo",
            "option_3": "Igihondohondo",
            "option_4": "Inzira",
            "correct_answer": "Umucaca mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Turadundaraye",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Utubyi tw'umushumba",
            "option_3": "Umubiri w'umuntu",
            "option_4": "Umuhotora; umuhoro",
            "correct_answer": "Utubyi tw'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rutuku rwa Ndubaruba yari umugabo nuko yasize imbwa",
            "option_1": "Amaso",
            "option_2": "Umwambi",
            "option_3": "Umuriro",
            "option_4": "Umujugujugu mu ihene",
            "correct_answer": "Umuriro"
        }
    }
]